邊個飛航拍機跌撚咗落嚟

差啲整親人啦師兄
想搵番部機唔該你去軍器廠街同軒尼詩道交界，警總側灣仔區牌認領！
幫到盡！！下次小心啲！！

妓者?

DJI spark 嚟

唔係呀 已確定唔係犬隻

spark都夠膽係果到飛
炒硬